每日民間記者會追究黑警冇委任證

一直都係cd-rom冇留言 希望巴絲們都睇睇

覺得呢件事一直冇比傳媒大肆報導，覺得而家好似少左人講呢件事，可以表態佢地係冇委任證冇權執法，每日都咁講等啲人覺得班狗真係濫權

諗得過
諗唔過

推一推

自推

推埋呢次